[世紀難題] 點先係正確既數手指方法

食指 中指 無名指 尾指 姆指
姆指 食指 中指 無名指 尾指

利申用後者多

真心想知邊隻多人用

用手指公先既話去到無名指會好難舉

agger
但係用手指公先好似順d咁
姐係同人講野要數1 2 3個point咁 就用手指公先
如果係要記住一個數我會用返食指先

第一次知又真係